【連登Mercedes車主交流區】

舊post推完都上唔番黎重新開過
見最近bmw kia mini都有post講
做乜benz撚咁靜局

邊撚個開po一分鐘都冇就負皮

部車個水箱唔知邊忽滲水，兩個禮拜就要飲一支維他水
遲下要入廠check，唔知又要整幾錢...
有冇巴打有經驗？
ps w204 facelift

揸緊SL65 Blackseries

無入下c仔group問人?
一問應該就有一班人介紹車房

Ching ho ball

咪同佢認真啦

第一日浦車台咩

正常嘅都應該識我

有冇w213車主？

好認真開po諗住交流架

我揸 amg one 添

我最勁得clk gtr

有無手足揸緊220d？評價如何

見到28car個價仲硬過我碌鳩
扭力大起圍快油耗低
齋聽都已過成地精

不過你講c定e220d?

問題係佢專出膠post

有我係度咪駛指意認真討論

R230 SL63 尾期
W205 C200 留名

靜都好正常，呢個年代已經冇人買，好似三菱咁 （你硬係要話三菱都有人買都冇計嘅 ）

R230 SL63

x156

07 w211

C220D sor1999

17 GLC 揮手🙋‍♂️

呢度揸212渣

2016 O530 C2

美撚W205 C300

2015 w176

渣緊GLC250 食油到仆街
不過真係舒服過Q5 X3

係咪4WD

有無巴打揸glc gla
有咩評價
例如食油呀，坐嘅舒適度，操控嘅靈敏度 個啲

幾多km/L?

新b200幾時出

講真定講笑？
有無睇每個月出車既數，benz 大幅拋離bmw 同audi,每個月都ard 500架

係，揸緊glc coupe keep 住都15L/100km

15都幾誇張
用咩mode多？多行市區兼大腳油？

平均一日賣多過10架
難怪仁孚啲sale屎咁唔憂做

唔通4matic好食油?

重身呀，舒服就唔洗比架喇
不過真係好貴油，點都兩蚊樓上
我架Q5 1.3 ~ 1.4 咋陰功
作為腳車兼行倉路多，Q5係無敵

GLC唔算特別重
同Q5一樣係1.7幾未到1.8噸
1.3 1.4係邊副engine? 長開eco?

都係用comfort mode,市區多

18 cla250

準備買c200 coupe，有咩要注意

係咪就facelift?

係

等多陣先買再平d
之前c200好似 37萬有找
一facelift 0-100又慢左又改得少野要45萬

有 15落地揸到依家 日日揸 腳車
行得爛路多 覺得架車好似多左雜聲
都無乜野整過 係間中要入尿素 同埋 brake皮同碟都換得幾密

brake皮我果時後3萬幾頂唔順下下停定同起圍步it it聲先換
換出黎都仲有半吋架wo

碟你幾多km換?

我行左7萬幾8萬 好似後面換左2次 前面換左1次

咁密
我行左就黎6萬都未換碟

15/16L 100km
60highway / 40 city

我另一架3.3twin turbo都係11L/100km

大家好 岩岩新車A250落地

C207 E250

個錶版又係貼個mon上去就算鳩數
學E同S咁包實佢都好丫

W212 facelift E250

有冇巴打玩W140

w140 s600

你識條撚咩 車都冇

幾多年？
我個部2015，3手，touch wood 無乜事

我個部行到43xxxkm

即係壞油溫錶？serviceA7又係乜？

我A250呀

等新b200

下年c 玩長mon 到時呢代又變得好舊

我覺得雙MON好柒

考慮緊出部 2019 c43 coupe
但驚好快轉款

應該2021 有新一代C class,
Coupe 應該遲幾個月到一年有新

我而家揸緊Q5都係10-11L/100km左右
之前去試過GLC明顯舒服啲
特別個後座
搞到下架想換佢

換啦換啦

各位巴打，保守估計
glc幾時會facelift

仁孚sales話今年下半年

咁可以考慮下
thx巴打

有冇vito手足

依家靚好多

2015 w222
D fd 話油耗可以做到9.x/100km
我成缸油淨行高速都只係做到12/100km

新款7到...

S500?
我揸過S400 一排，油耗拍得住部63

但係反而覺得新入面靚啲 本身啲數字鍵

有日出中環食飯經過灣仔見到有人試緊似係GLC63
啲聲真係正到扯撚晒旗

兩位巴打都係專業司機?

63真係好正

買43都環諗過度過
63買唔起

有
載人都唔失禮

入面一定靚左.但出面d線條我真心唔識欣賞.
A class改版都7左

唔係
我部車仁孚整黎整去都未整完，借代步車又得堆e200，之後屌到借左部s400 玩左兩個禮拜，點知好似部63 咁大咬

大把Vito 改V class 頭尾燈同AMG 頭bumper, 好難分, 9成似真係冇咩人識分

巴打用緊邊部先有得借車?

果陣係部63，之前投訴就借，不過而家冇車借啦，變做收錢先有得借，叫做平過租車咁囉

唔係
自己跑中港揸長途 S500 真係無得輸
又舒服又夠力

咁玩法又幾過癮喎
借車唔使俾錢架可？

原來咁
香港地s class如果自己揸黎日常代步又真係硬係怪怪地
大陸好似好多人鍾意買S class自己揸，佢地文化係覺得威啲

坐過 S560 返唔到轉頭
哪有錢買

大陸仲要好多後生仔都揸s class
夠大又舒服 樣又唔算老積
好過買7系/A8 同瑪莎啦

而家借E 要$800一日

GLA250

食油就麻麻地。不過空間太細，因為個女就出世，又有個2歲大既仔。完全冇位放野。

買個陣覺得細部既suv係幾型仔既。不過實用性一般。

同埋想問下係咪所有benz車起步都係有半秒delay？

因為淨係渣過GLA CLA

唔好去搶

換部glc

w213的話唔算貴
你睇下audi on demand

最後一次免費借已經係W213 E200, d 代步車仁孚好似唔會留好耐

平過自己租車la

以前細個坐開長方形頭燈果代s500
後坐真係打橫訓

E300 用左E brake 但D/R波比油都郁到行到

benz油門調校係咁，燈位大賽例輸，除非你起步大力踩

設計係咁, 應該係怕左d 人燒handbrake

W212 2015
唉 部車一比大啖油 轉數上左速度跟唔上
好想揸s class 好鬼型

有錢仔喎 W126定140

有冇人已經訂咗新GLE

140
好似
早幾年仲揸緊
勁食油

想像唔到如果係6000cc會係點

我勁鍾意140 底盤勁紮實 如果有機會想入部320

S320 百幾萬 full option
但會唔會唔夠力水

我都幾鐘意揸s class
不過成日話s class 係比人揸 唔係自去己揸
不過近年都多人自己揸

我意思係入部W140既320 唔算太大食既 不過s自己揸就大架左啲

黎緊海運有車展 有無巴打去入返部

而家大約幾錢到

都係幾皮野到 140算係可靠又少野整

睇完依段片之後中曬毒 袁啟聰講車都好正 少有既粤語高汁車評

S500 Coupe night edition

揸緊W09 EQ POWER+

Cla果d獨立開個post 啦

想問下點睇E300L

真心覺得自己揸好柒，就算唔柒都一定唔係型

我覺得佢CLA CLS個車頭樣真係好似閹割版既GT63 4 DOOR系列

想問除左GT63S 同埋CLC63S
仲有冇直紋鬼面罩
CLA/CLS如果出直紋就應該幾型

一個人揸咪似司機 如果撘住屋企人我覺得冇問題 佢哋又坐得舒服

仲有GT43/53/63, G63 係直間
新一代CLA45/45s 應該會係，CLS 應該冇機會

S class maybach都好似係

Maybach S560/650 都係直間, 不過幼d 密d, AMG 果款粗d 疏d

仲有2019 c63 c63s 都係

2016 116 長陣
$0.6/km

架車成日話條KEY 冇電

直間真係勁型

買得超既話點會唔型

如果有興趣，其實出面有得改

其實佢唔單止個直間型 佢仲要下面兩個入風口好突

新a class
香港會唔會有sedan?

會
同埋好似會用A220取代A200

幾時會出

我聽到係未必有A class sedan....
好似話個price range已經太多選擇，仲要有新CLA....

GLA250
1.8油卡入爆600左右
舒適度還可以 正常身型OK
靈敏度唔洗講啦 1流

入爆600？你肯定？

聽邊個講先

600鬆d啦
我琴日仲有一架油
入貴油 都係500幾
15/17

油缸咁細?
幾多L缸?

幾多公升？

我每次都揸到就無油先入 一入就70升以上

入爆600，行幾多

我A250 入爆都要600多少少，
但油耗1.5一公里，是咪正常

拎車幾日
未試

垃圾CLA

W251尾期用家

GLA
CLA太細

S 7 LS a8依家大把人自己揸，又舒服又多tech
車老婆加兩個仔啱啱好

價錢差唔多新panamera又點睇

Panamera 加返d 基本options 都十幾萬，你買4+1 先實用d ，不過內籠E class 好似仲大過部Panamera

無bba同級咁多新tech玩
籠無bba豪華
後座張凳同避震亦差少少

4s加少少options 夠買部maybach啦，你係老婆仔女想坐邊部

套PCM 都好玩嘅，個front page 可以自訂，不過個風口都要入menu 較就多餘左d
S 如果自己揸嘅S500 夠用啦，3000直6加EQ boost，夠力又唔太大咬，Maybach 咁長自己揸好麻煩，S63 香港又冇4matic+

多唔多人揸/舒唔舒服同柒唔柒冇關係
唔否認佢舒服(唔通唔舒服咩)
但自己揸就肯定柒，千古不變定律

收返埋佢啦 成個帖得你貼出黎

邊個會睇晒成個貼

你唔抵得呀

我有3架添呀

呢張先啱

咁撚惡
好在無自貼
諗住開po好唔好po埋部車

我部大部分買s500都係自己揸多

有無e coupe 車group

想莊

香港A class有sedan?

S class自己渣真係舒服，maybach自己渣真係好辛苦

睇中左A35 大家點睇，剩車 60萬可能有找。 有無人知香港幾時會有得訂 第一次仁孚買新車 有咩要注意。

其實有無?如果無 不如搵人開

就你開啦ching

等人開
利申 新手 咩都唔識

直接去問sales 幾時收訂，不過仁孚d sales 好多對眼生係頭殻頂

淫孚showroom d女幾好服務
反而d麻甩佬唔鳩理人

之前約試車 都好串， 搵過第二個sales算。 垃圾， 見我細個 就睇人唔起。 傻傻地

買s 佢地都係咁 公司文化黎

幾耐無出街呀你

波子售貨員 > 平治
平治最撚閪

波子灣仔果間唔錯

唔會睇唔起人

平治聽聞好串

有次開緊工著得hea入仁孚，完全覺得佢地係打量我全身，然後態度又hea，最後知我都有部車先至態度好d

原來有 Group
A250

買車仲要受氣 諗起都唔想買

問左sales a35 6字頭

著左個left hand tail lamp/break lamp個提示
但係搵左一輪都唔見左邊尾燈有唔著....
全部燈都好正常，剎車燈都正常
有冇C仔巴打試過？

我都係c仔
著左right rear side marker lamp
都唔知邊隻燈有事

想問下break wear sensor後轆有無？
前轆見到有，後轆唔覺眼

次次入銅鑼灣仁孚睇睇下
啲女就好服務
會問下你洗唔洗sales

啲阿叔就寸撚到

我會同啲女講’好呀 想搵位冇咁寸既sales 你知你地啲sales 架啦’

有次同個fd揸部SLS地柴灣就好態度 屌

前後都係得一邊有

好似係

買c300 好過

A35 叫做AMG 丫嘛

叫amg但唔係one man one engine

冬天一流

North East?

多倫多

有冇人知新A有冇option 加 hand free access尾箱？

一地都係43 你就知好多人唔介意

6字頭， 唔介意得咁多 馬兒好就夠

哇好撚型呀，
你條柒頭B_612今次又想FF自己有咩車呀？S63呀？
見到你講野D語氣就想笑鳩你，又係到認屎認屁

醒Wo，今次搵到條車匙黎唔係再用手機app加個名，不過都係0分，車呢？

上次已經比左兩條車匙你睇la, 係發雞盲睇唔到姐

屌你老味 ，笑鳩死人，拎住兩條淘寶匙打飛機，仲要打足兩個post，車尾燈都冇個，真係垃圾之中嘅垃圾

你唔係諗住深潛改個名就冇人認得你掛，真係唔係幾好意思，等你講左咁多偉倫先來踢爆你

我諗你下個post又係出嗰啲上網搵嘅圖，使唔使幫你出埋嗰幾張千年圖連手機加字

車匙就一早比左你睇，信咪信，唔信咪唔信囉，唔通你話要睇牌簿咩資料都唔比遮我又on9 到聽你點？你夠話有GLE63 coupe 又5部車啦，最後咪剩係影部Mustang 出黎
我又有冇咬住你咁耐，話你係鳩up？

咁撚多廢話，無咪認撚左佢囉撐乜撚嘢姐，岩岩仲要笑鳩A35，放你又深潛，你想既話就一人放一架我全部放俾你睇，但你一部都無就咪撚串柒柒啦屌你老母

鬼叫你我講嘢嗰時你扮出黎大佬認屎認屁，我就係踩撚住你，吹鳩漲呀！

咁就叫笑鳩A35
唔怪得同你溝通唔到
大佬ar，one man one engine 有咩用啫，gimmick 黎，買左返黎最多咪打開影張相

收皮喇，車呢？
A35關你鳩事咩，你都買唔起

如果你覺得我踩親你，我最多同你講句sorry
我冇諗過上連登會咁認真
同埋你有幾多部車同有咩車係唔關我事嘅，我唔想知

咁咪乖囉 ，下次咪撚出黎問人揸咩車之後話自己有幾撚巴閉，又專家上身認屎認屁拿

OK? 同你講多句，屌你老母呀ON9仔！

估唔到仲有人會講W140

最新果架都20年車齡了

踢腳？

yes

要黎做咩 好多9魚

應該有

兩隻手拎緊野就會有用

屋企有架X4d同GLC250都有
但有時踢極都無反應 有時唔係踢都升起

咁好明顯係你未掌握到個踢法

你試過就知

個option幾錢

你點睇得出我冇試過

唔係好記得
你上仁孚個網有option list

等緊s or e 大改

想新年前出架c200/a250 邊部好d
2部都新款好吸引

下代C63 w206連4.0 V8 twin turbo 都keep唔到
繼續downsize

唔會放S500果副L6落黎掛
而家E53都係用緊果副偈

搵緊w205 c63s
而家8x萬有好抵屌

P牌仔想買車有無建議
暫時睇中Audi a5 sportback, Benz cla, bmw 330i 三款今年都出新 價錢都差唔多
有無用家意見聽聽

如果係繼續downsize 應該好大機會係呢副，可能轉做one man one engine 再拖粒電變hybird 掛

屌晒巴會唔會揾部edition 1？
Edition 1 個籠靚好多

覺得分別不太
唔值差十幾萬

e點等呀
facelift 都未有

我以為差幾萬
差十幾真係唔值

新車差26萬

我以為二手冇貴咁多
新車如果係c63s coupe 果套就加得過，啞灰黃拉花，不過果套好似又唔止26萬

果套我都唔覺值
鍛鈴+啞灰+格仔椅 十零萬比盡
條黃拉花就...我麻麻

應該好多人都麻麻，太MK又太浮誇
除左佢地部demo，我剩係見過一部coupe 有加edition 1

我諗緊coupe 定sedan

Coupe 啦
C63s Coupe 先拋沙板，sedan 冇

coupe冇二手盤
同埋我都間唔中坐4人
等埋份bonus 再算

有冇C220d用家可以講下
入油連油卡可唔可以做到0.3/km
內籠 車身?
折舊點? 上28CAR好似3-4年先跌10萬 每個月都係2000蚊折舊
有冇其他古怪野?
打算買

我就7L/100km
內籠人造皮其實好撚柒
後座張櫈又淺乘托唔哂大脾
隔音方面路躁OK,但風躁好差
不過揸過320d ge人都話320d好揸過c220d

E個籠正咁多,載人又舒服
做乜揀c63s

鍾意車仔
c class 我已經覺得大部
a/cla 又冇v8玩

7L/100km 又唔係話好平咋喎
我上網睇啲人話0.5 /KM
下竟然係咁差評價
我見外型幾靚仔

寶馬就不了 BENZ岩我多啲
寶馬啲電子野...X_X
同埋寶馬內籠點都差過BENZ

我張咭-6.4所以機平油
同埋我久唔久都大腳

櫈你自己試下o唔ok
我自己就忍唔住全車拉過櫈皮
其實又唔係彈部車
d fd上黎都話內外都正
可能揸耐左想變心

漏左講
避震好撚軟

軟唔係咁好:( 轉灣唔係咁好
咩卡-6.4

自己揸就ok
一有乘客基本上你轉彎跟牌加多少少都見到佢側

esso同加德快都係-6.4
恆堡同峰生
記得睇單就冇問題

我係咪直接去恆堡個網申請油卡就可以 有冇咩資格條件?

上網search V easy油咭幫到你

巴打屋企幾特別 揀2部同定位嘅車
係咪仲有其他車？

買左新車半年收到仁孚寄嚟可以join尊尚保養有75折，折左都要三萬六但只係多一年保養包換油同消耗品，值唔值得join? Thanks

John
Mb來講三年過保都差唔多換車

視乎你駕駛習慣, 如果偏激烈嘅我覺得好抵加

我都係斯文揸，一個月大約行一千km，即係三年可能都係行得三萬六，好多消耗品都未洗換，咁情況又點睇？thanks

就算有現貨你都唔會新年前拎到

你重腳嘅可以 claim 到兩套皮一套碟, 同埋有d 嘢MB warranty claim 唔到就仁孚包底
如果你會keep 住返仁孚做service 同跟仁孚買保險嘅話應該有個“銀星保用計劃” 保波箱 engine 免費比你:

你用車唔多就自己計下三隻邊隻啱用

Oh thanks,我諗銀星/鉑金保養都夠用

本身架glc250係架villfire黎 屋企人on9
仲有架pickup同c220

E不嬲實用性最高

想問車尾型號果幾粒字有冇得換架？ 架w212個e字爛左

淘就有啦
你鍾意痴maybach都仲得

新牌車主⋯c180 二千年款

w212

我想問大陸既國產BENZ一般比同型號既進口平幾多。

岩岩行過見到架E300紅色加AMG勁型
問一問價要80
有無巴打知E300係邊度製造?
因為車行朋友話德國製既真係正好多 唔知係咪
學緊野

E300德國造

09 w212 e300
本來想換E53 不過諗落好快轉款冇買到

C先啱啱FL
E FL最多咪換下頭尾燈同加粒電

2020 e class FL

就係話睇c都知fl只會改少少野

隔音避震應該會做返好啲
唔係望住5同a6個招牌唔洗要了

24歲p牌出部15年cla250 sb 保險大約幾錢

成個post無巴打揸CLS

我
CLS400

之前睇過大陸有條片對比
北京奔馳 GLC VS 平行進口 GLC
進口版平啲 料又靚啲
國產版好多地方由鋁合金偷換左做鋼板
同埋接合度無進口版咁好

屌巴
新款GLE 點睇

幾錢一公里/ 幾多L/ 100km
依家渣緊328i Sport 下年想換SUV渣，暫時淨係睇岩GLC

點解咁大架車可以咁慳，我架3系 10.8L/ 100km 係咪唔正常

S class 以前都大把人自己渣，依家香港人窮左姐

GLC 有直紋，另外兩款唔知

我覺得份頭靚，對尾燈怪，副3000 直6 EQ boost 唔錯，但始終美國造嘅都係不了

買車唔洗受氣？你估以前咩
你試下唔上會，氣都冇得你受，依家係你求佢唔係佢求你，車就得咁多，個個搶住買，佢地手頭都有限quota
Benz 唔愁冇買家，其他車廠就唔會咁串

GLC 就facelift ，要買就等舊款減價，一係買facelift

4門啦，尾燈同屁股位設計好夾，成個線條圓潤同緊緻好多，你仲要坐4人

諗住係英國運架s63 coupe 返來
好抵

28car 果部平d 定英國返平d？

平果部幾十萬
就係見到28car 先覺得英國抵

好抵
不過英國濕怕唔怕部車condition 差d？

香港差無幾啦
同埋有英國benz service 紀錄, 差極有限

呢類型車折舊好恐怖，三思呀巴打，一個月唔見幾皮野

英國運埋返黎落地唔使120萬
唔驚佢折舊啦, 架野連option 香港落黎3球幾

如果係咁就諗得過，分分鐘車仲靚，成日形住佢地賣去歐洲同美國車會靚好多，option 又足

雙mon, 冷暖椅, 內外carbon, hud, amg 鍛, 陶瓷brake, burmester, magic sky, active led 頭燈, 一堆主動安全裝置

120出埋牌好抵玩，買部C63s 嘅價錢買到S63 coupe，係副5500 V8 我覺得麻麻，新果副4000 好揸d，不過係把聲唔夠5500 好聽

c63s而家90萬內都有
諗住慢慢揸, 架車一定好鈍

呢堆option香港要齊都20萬起跳

會唔會諗S65 coupe？
最後一代AMG V12，都值得一儲

陶brake+carbon 已經30萬

不會, 唔係收藏家
我日日用車, 女朋友住粉嶺, 我office 係西環
一日隨時過百公里 唔想一個月入一皮油

香港standard 多過英國，冷暖椅，鍛鈴，burmester 都係standard，不過剩係加陶瓷brake同水晶頭燈都已經過廿萬

咁揸63都應該近萬

其實4.0 twin 果副係咪好慳油

我唔覺
仲大咬5500 果副少少
5500 果副一缸大約18L/100km，單程最低12L 幾
4000 果副一缸一定過18L
但問題係5500 果部係SUV，成兩噸幾，我解唔到

我抵諗d用部c220d同你部c63s換啦
部s63係咪紅籠,佢個紅籠J到出血

有咩可能4.0 仲大咬左
又輕d 扭力又大

可能好揸，成日大腳
套MCT 又醒，一想踩深少少就落兩三個波
副5500 有turbo lag 套波箱又冇MCT咁快，多數順住上就算

報關搵車行搞定自己搞？
可唔可以分享下
英國好多s63 coupe 靚盤

我google 咋
有間報價7皮全包

G63

amg gts 都係120-130左右
都有得諗下

已打係c63/amg gts?

巴打*

部ML 唔揸喇?

新年快樂
身體健康
生意興隆

身痕呀 貪新厭舊嘛

GLE 63 岩你

E63s
張recaro 又包，又快又好揸，唯一唔好就係唔夠軚，好多時要多兩手

9速mct

有無咩投訴

11件 w204

11年

W218 真係好靚

C257

有無人知邊到有piaa水撥岩benz用

史上最靚嘅wagon

MCT 真係出色好多

加多少少上埋gtr

gtr 貴到仆街
gts 都未玩得盡

Gtr 四輪轉向 差好遠

平極都13萬磅未連稅
要玩4輪不如買gt3rs
2百零都有

GT3 RS>>>>>>GTR
GT 個定位好似好奇怪, 快又唔係好快, 舒服又唔夠真正grand tourer, 講歷史又唔夠人黎

我買過架gt3rs 玩兩個月賺25萬放左

得頭水得, 始終跑車個價夠硬係得限量拉利

W213 E200 報到
出左車四個月，完全冇投訴

我個部CLS400係MB最後生產個批
同做仁孚D老友買. 話最後一批入得好少,
行9速波箱, 唔係行7速, 其他設備有d改動
我覺得M276 turbo配9G Tronic, very perfect, 夠玩
但新車唔夠1年, 壞emission sensors, 頂, 好彩有warranty
隔音ok, 但中控台有時有雜聲, 唔理佢啦, 宜家d料係咁
費事越整越衰

冷暖seats
唔識字？

對benz歷史唔熟 點解V6 FR先叫Benz?

v6> L6 ?

V6 大馬同順滑d ，Benz 始終sell舒服，直4 點靚都會震過v6，不過而家Benz 又玩返直6，直6又係順滑過v6 嘅，之前香港top gear 試過比較S320同S500 ，係有少少分別，不過有冇咁大影響就見仁見智la

直六回歸

想買w204 c250
我見有前期v6同直4
想問下有咩分別？

W204 C250
V6 行NA, 2500cc. 當年取代C230,
但出咗一陣, 就轉咗L4行Turbo, 1800cc
牌費平咗
但V6個副冇咩力 (V6 NA要3000cc先有力), 只可以講係順同線性
L4行Turbo, 感覺有力, 但比較震同嘈
MB啲L4始終唔係強項

唔單止Benz，同期所有廠既直4都係震同嘈，呢兩年新車唔知有冇改善到

震係指車頭震？

副偈本身震，出面睇唔覺，坐入籠著車果下好震，怠速之後行順左冇咩野

而家43 line V6 同53 line L6 點比解
有冇巴打試過？

Benz 買V6 起碼要280/300 先叫夠力
如果買C250，1800 直4 turbo 會揸得開心d

E43 試過車，feel 到有turbo lag，53未試過，但係53有電turbo/eq boost，應該冇咩turbo lag，如果睇款，53套4出圓喉咀靚過43果款

其實V6同L6差異有幾大, 對用家黎講, 真係流於都市傳說
或者咁講, 對廠方黎講, 兩款基本上係無差別格鬥
理論上, L6係穩定過V6, 因為V6兩邊各3個汔缸
震動係較一排六6個汔缸多
但MB當年點解將M112 L6, 轉做M272 V6,
原因不得而知, 但有傳因為M272係佳士拿研發,
而當年MB母公司戴姆勒同佢聯姻, 就統一改用V6
宜家MB改回M256 L6, 主要是希望同M254 L4共用元件
係從成本上作出考慮. 你見43係用V6, 53系用L6,
廠方既立場其實舉棋不定, 即係用邊種6缸都無所謂
況且, M276 Turbo版推出時間, 由2014年到宜家, 只得5年
MB講真未想放棄, 只能說逐步將43系改為53系, 但日程模糊
V6係咪好? 咁佢比L6係怪啲位
VW Group旗下d車都唔放棄V6, 間接出導V6亦有佢優點
但MB做法肯定係模仿BMW, L4同L6可以共用組件啲縮數野,
唔係諗邊個優邊個劣

咩年份?

其實想出新果部CLS450 但真係個樣頂唔順
而家諗諗下想出二手CLS400 或者W218 CLS63
W219 FL 其實好撚靚但無奈比較舊

2016年尾製造
CLS450我自己覺得唔抵玩, 仁孚呢水冇:
1.智能燈
2.電子儀錶
3. AMG pack
4. 冷暖椅
5, 只有閹割版touchpad
大陸同台灣雖然冇450, 得350, 但電子儀錶係標配
如果唔急, 應該年中個水會加番d options,
仁孚都睇住Audi A7黎出招, Audi可能3月玩割價
如果我賈買C257, 我寧願要CLS53, 技術好太多,
個價係值, 450個價我就覺得唔係好抵

想問下mayback車主多數請唔請司機？
利申mayback s600 25歲冇請

咁後生就讀多d書識多兩隻字好過啦

車主留名

點解香港仁孚唔見a45 amg 個價既

有無師兄 unlock 倒 2018 w213 Carplay ？

其實真係幾抵買
乜嘢都有齊咁濟，揸落感覺到好安全。

A7今次真係靚仔，我都心動
今代就算cls53都唔靚，應該話係太普通，同a class cla太似，無左以前 cls 自己獨有設計咁特出

我覺得佢呢個價位對追求舒適嘅人係冇得輸
比c class 多十萬，但成架車大咗同裝修靚好多
如果要再上一級就要比多一個double 買S class
我個陣仲要做緊promotion , 529000

今代cls雖然又似a class又嘈
但副引擎真係好撚掂

認真
一副偈點先叫掂
性能?油耗?冇毛病?
利申識揸車唔識評車

有朋友私讓12年ML350 DES

咪數37000左右

巴打們覺得幾錢先合理？

Thanks!

呢部野應該預$2一km

呢架野勁舒服好坐，但係完全唔好渣，零駕駛感似渣船，堂軚輕到一隻手指轉晒4圈。

唔該樓上2位巴打
因為自己本身揸緊7人車
諗住唔係太貴的話入嚟試吓，唔啱都係賣返出去
打爆一缸油都係1000左右

自己揸成點都其次，屋企人坐得舒服就得喇

如果200K左右買唔買得過？

如果200k 絕對買得過，check 下有冇中港，冇就即買

再次唔該巴打先

中港車呢方面肯定冇
個Fd係識咗十幾廿年，佢自己做生意但係只會揸到去上水泊車，大陸佢另外有車

想轉部W205 C200 , 會唔會好無力?
揸緊A3

3500cc
啲油倒水咁倒, 真係要三思...

假日車
應該唔會好甘啩
平日揸返本身架7人車就得

新果部1500cc eq boost?
真係要試過先知
睇spec就慢過未fl

唔係喎12年即係facelift 前？如果係已facelift 最後一代ML就買得過，再上一款就唔好

呢個又唔清楚，問吓先
謝巴打

柴油有中港都係入番香港柴油
大陸用國標 香港跟歐盟 柴油標準唔同溝唔到

12年ML350 DES 應該係W166
DES 應該係環保車平幾萬果d，果d 如果走中港入大陸油會void warranty, W166 係最後一代ML, facelift 就改名叫GLE

如果係呢代200k 買得過，不過岩岩check 完DES版冇LED頭燈

我啱啱喺英國揸過 W205 C200 FL, 市區起步反應好快好 smooth, 感覺比 pre-FL C200 好, 但上 highway 副 1.5T 就開始見真章，80mph 以上再pickup 加速就好明顯唔及 2.0T

喺香港日常揸車通常都夠用

補充：市區用 comfort mode, highway 用 sport mode

問咗係有環保優惠嗰部
當年賣59900
應該就未係facelift之前嗰部喇

Standard 冇，可以加錢要返LED 嘅，不過唔多人咁加啫

機件應該冇咩大伏，係美國造我覺得手工普通，同埋車重油錢唔會平啫

揸緊W10

揸緊w212 pre facelift
想等下年w213 facelift